8.3 奧運/旺角 be water 附近好去處

發夢聽講今日好多人會入奧運行街，我係呢度教點行，唔好盪失路，入左暗角死角就唔好啦。

大家其實呢度真係一個好地方，因為去邊度都好方便

睇一睇大圖先：

1. 出旺角彌敦道shopping路線

我覺得唔好搞到盡量旺角街市，好多新香港人，廢老聚集。行番去遊行起點個邊，再經油站，豪華戲院出去

2. 出近油麻地彌敦道shopping 路線

櫻桃街公園出面有兩條行人天橋，兩條都可以去到彌敦道，一條近旺角，一條近油麻地。

油麻地有果欄，紅燈區（小心）

3. 去膠鐵站偉大了我的國路線

櫻桃街公園盡頭有間poly cc，經過之後去中港匯（私樓），再出高鐵站（九龍站）

大家be water!

呢區好多老人家，小朋友盡量唔好搞到佢地。呢次遊行大家推得唔係好勁，所以好多街坊都唔知道今日區內會有遊行。

光復香港，時代革命

一陣見

推